聽日反彈無走雞

起碼彈翻300-400點

又中